hkcc開左學仲可5可以租locker用？可以點租？

hkcc開左學仲可5可以租locker用？可以點租？

5你老母

注冊日就要申請，隨非你有多次注冊日啦